是日早午餐

食雞記

辣殺

好正呀

食曬喇，而家食緊羊肩扒

格